/* No comment provided by engineer. */
"%@ would like to access the “%@“ folder." = "%1$@想要访问%2$@文件夹。";

/* No comment provided by engineer. */
"(Error Code: %i)" = "（错误代码：%i ）";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow Access" = "允许访问";

/* No comment provided by engineer. */
"An Error Occurred" = "出现错误";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occurred while attempting to save your changes to the Photos library." = "尝试将您的调整保存到照片库时发生了错误。";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occurred while creating the batch editing workflow." = "创建一套编辑流程时发生了错误。";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occurred while running the batch editing workflow. Error code: %d." = "应用一套编辑流程时发生了错误。错误代码：%d。";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to move %d items to the Trash?" = "是否确定要将 %d 个项目移动至废纸篓？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to move “%@” to the Trash?" = "是否确定要将“%@”移动至废纸篓？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you'd like to delete all Photomator sidecar files older than 30 days?" = "确定要删除超过 30 天的所有 Photomator sidecar 文件吗?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you'd like to delete all Photomator sidecar files?" = "确定要删除所有的 Photomator sidecar 文件吗?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you'd like to discard your edits?" = "您确定要废弃您的编辑吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you'd like to remove %d photos from your library?" = "是否确定要将 %d 张照片从照片库移除？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you'd like to remove “%@” from your library?" = "是否确定要将“%@”从照片库移除？";

/* No comment provided by engineer. */
"Batch editing failed because no photos were provided." = "一系列编辑失败，因为没有提供图片。";

/* No comment provided by engineer. */
"Batch editing failed with multiple errors. Error codes: %@." = "一系列编辑由于多个错误而失败。错误代码：%@。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Click Allow Access to grant %@ access to files in the “%@“ folder." = "点击允许并授权%1$@访问%2$@文件夹。";

/* No comment provided by engineer. */
"Clone tool" = "克隆工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Adjustments Not Found" = "未找到颜色调整";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact Support" = "联系支持人员";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact Us…" = "联系我们…";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue" = "继续";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue Editing" = "继续编辑";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert to HDR" = "变换为 HDR";

/* No comment provided by engineer. */
"Deband" = "解绑";

/* No comment provided by engineer. */
"Denoise" = "降噪";

/* No comment provided by engineer. */
"Discard" = "放弃";

/* No comment provided by engineer. */
"Discard Changes" = "放弃更改";

/* No comment provided by engineer. */
"Discard Edits & Reload Photo" = "舍弃编辑&重新加载图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Dismiss" = "终止";

/* No comment provided by engineer. */
"Duplicate and Flatten" = "复制和平铺";

/* No comment provided by engineer. */
"Enjoy unlimited access to Photomator!" = "无限制使用 Photomator Photo！";

/* No comment provided by engineer. */
"Error Code: %d" = "错误代码：%d ";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Apply Workflow" = "应用工作流失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Gather Diagnostics" = "收集诊断失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Revert Images" = "无法复原图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Save to Photos" = "保存图片失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Feature Unavailable" = "功能不可用";

/* No comment provided by engineer. */
"Flatten and Edit Original" = "平展和编辑原件";

/* No comment provided by engineer. */
"Grant Notifications Access" = "允许通知权限";

/* No comment provided by engineer. */
"If this happens repeatedly, reach out to us and we’ll help out." = "如果问题持续发生，请与我们联系以获得帮助。";

/* No comment provided by engineer. */
"If you think you should have an active subscription, get in touch with us and we’ll help out." = "如果您认为自己拥有有效的订阅，请与我们联系，我们会提供协助。";

/* No comment provided by engineer. */
"Import Successful" = "导入成功";

/* No comment provided by engineer. */
"iPad and iPhone License Found" = "找到了iPad和iPhone的许可证书";

/* No comment provided by engineer. */
"It doesn’t look like you have an active subscription to Photomator. This could have happened if:\n\n1. You’re signed in to the App Store with a different Apple ID.\n2. Your subscription expired.\n\n You can check this is in the App Store, then try again." = "您好像并未有效订阅 Photomator。可能的原因为：\n\n1. 您是通过另一个 Apple ID 登录 App Store 订阅的。\n2. 您的订阅过期了。\n\n您可以在 App Store 中查看详情，然后再试一次。";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks like %@ cannot access the “%@“ folder, which is where the application's sidecar files are stored. If you'd like to allow access to these files, click Continue, then click Allow Access." = "%1$@好像无权访问%2$@文件夹，也就是储存应用软件的sidecar文件的那个文件夹。如果您想要授予这些文件的访问权限，请点击“继续”，然后点击”允许访问“。";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks like you aren't eligible for the free trial, possibly because your App Store login details changed. If you think you should be eligible, reach out to us and we'll do our best to help. Otherwise, you can purchase another package." = "您似乎无法免费试用，这可能是因为您更改了 App Store 的登录信息。如果您认为您符合免费试用的要求，请联系我们，我们会尽最大努力帮助您。否则的话，您只能购买额外的包了。";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks like you purchased an older copy of Photomator for iPhone or iPad – thanks for being an early supporter! Although you aren't eligible for unlimited access to the Mac version, we can offer you an exclusive discount for the lifetime purchase." = "您似乎是Photomator在iPhone和iPad上的早期用户，感谢您的早期支持！尽管您无法获得Mac端的无限使用权，但是我们可以为您提供终身使用权的独家折扣！";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks like your App Store login details changed and the available packages need to be refreshed." = "看来您已修改了 App Store 的登录信息，我们需要刷新可用的包。";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks you already have unlimited access to Photomator, so you have not been charged. Enjoy using the app!" = "似乎您已经解锁了 Photomator 的无限权限，因此您没有被扣款。欢迎使用本应用！";

/* No comment provided by engineer. */
"It's been a few moments since the notification access request appeared and it looks like you haven't granted access." = "已经请求允许通知，但是您似乎没有给予权限。";

/* No comment provided by engineer. */
"Login Details Changed" = "登录信息已更改";

/* No comment provided by engineer. */
"Move to Trash" = "移动至废纸篓";

/* No comment provided by engineer. */
"No Subscription Found" = "未找到订阅";

/* No comment provided by engineer. */
"Not Eligible for Free Trial" = "无法免费试用";

/* No comment provided by engineer. */
"Notification Access Not Granted" = "通知权限没有被授予";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好的";

/* No comment provided by engineer. */
"One or more images could not be reverted." = "无法复原一个或多个图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"One or more of the selected items cannot be edited." = "无法编辑一项或多项被选择项目。";

/* No comment provided by engineer. */
"Open App Store" = "打开 App Store";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Notifications Settings" = "打开通知设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Photo Edited by Another App" = "照片被另一个应用编辑过。";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixelmator Pro needs to be updated." = "需更新Pixelmator Pro。";

/* No comment provided by engineer. */
"Previous Purchase Found" = "已找到之前的购买信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Purchase Access" = "购买权限";

/* No comment provided by engineer. */
"Purchase Restored Successfully" = "已成功恢复购买信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Purchase unlimited access to Photomator to save your edits, or choose Discard Changes to discard them." = "购买Photomator的无限使用权以保存您的编辑，或选择废弃编辑。";

/* No comment provided by engineer. */
"Redeem Offer" = "兑换优惠券";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Photo" = "移除照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Photos" = "移除照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Repair tool" = "修复工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Report…" = "报告…";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset" = "重设";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset %@?" = "重置 %@?";

/* No comment provided by engineer. */
"Resetting %@ will also reset the following changes:" = "重置%@会导致以下设置也被重置：";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "存储";

/* No comment provided by engineer. */
"Save Changes and Open" = "保存更改并打开";

/* No comment provided by engineer. */
"Share Anyway" = "仍要共享";

/* No comment provided by engineer. */
"Sharing HDR Image" = "分享 HDR 图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Some of the selected photos are not locally available and the internet connection appears to be offline. Would you like to continue, exporting only the photos available on your device?" = "有些所选照片不在本地，由于网络并未被连接，您想要继续只导出在本地的照片吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Some of the selected photos are not locally available and the internet connection appears to be offline. Would you like to continue, sharing only the photos available on your device?" = "有些所选照片不在本地，由于网络并未被连接，您想要继续只分享在本地的照片吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Some of the selected photos could not be edited." = "未能编辑某些所选图片。";

/* No comment provided by engineer. */
"Some Photos Are Unavailable" = "无法使用有些图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Something went wrong while attempting to complete your purchase." = "尝试完成您的购买时出现了错误。";

/* No comment provided by engineer. */
"Something went wrong while checking your previous purchases. Make sure you have an active internet connection, then try again." = "检查您的购买记录时出现了错误。请确保网络的成功连接，然后再次尝试。";

/* No comment provided by engineer. */
"Something went wrong while showing the purchase view." = "查看购买时出现了错误。";

/* No comment provided by engineer. */
"Super Resolution" = "Super Resolution";

/* No comment provided by engineer. */
"The file contains layers or other nondestructive content, which is currently not supported by Photomator, so this content will be merged.\n\nWould you like to edit and overwrite the original image or create a copy?" = "该文件包含图层或其他非破坏性内容，但是当前 Photomator 无法支持，所以该部分内容将被合并。\n\n您想编辑并覆盖原始图像还是创建副本？";

/* No comment provided by engineer. */
"The item could not be renamed due to an error: %@." = "无法重命名该项目，因为出现了以下错误：%@。";

/* No comment provided by engineer. */
"The name “%@” is already taken. Please choose a different name." = "“%@“已被占用。请选择不同的名称。";

/* No comment provided by engineer. */
"The name “%@” with path extension “.%@” is already taken. Please choose a different name." = "名称“%1$@”的路径扩展名“.%2$@”已被使用。请使用其他名称。";

/* No comment provided by engineer. */
"The RAW content from this document appears to be missing. If the photo is edited, it may help to revert it." = "该文稿中的RAW内容似乎消失了。如果该图片是被编辑过的，则可能会被恢复。";

/* No comment provided by engineer. */
"The selected image does not contain any adjustments applied to the base layer." = "所选图像不包含应用于基础图层的任何调整内容。";

/* No comment provided by engineer. */
"The version of Pixelmator Pro installed on this Mac does not support receiving edits from Photomator and needs to be updated in the App Store." = "该Mac端的Pixelmator Pro版本不支持Photomator的编辑，需要在App Store更新版本。";

/* No comment provided by engineer. */
"These items and any sidecar files will be moved to the Trash." = "这些项目和所有连接文件都将被移动至废纸篓。";

/* No comment provided by engineer. */
"This photo and the photo's sidecar file (if one exists) will be moved to the Trash." = "该照片和照片的连接文件（如有）将被移动至废纸篓。";

/* No comment provided by engineer. */
"This photo has been edited by another app. Would you like to discard your edits and open the latest version?" = "该照片被另一个 App 编辑过。您想要放弃您的编辑内容并打开最新版本吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"This RAW format isn't yet supported. If you'd like to see some troubleshooting steps with possible workarounds, click Learn More below." = "暂不支持RAW格式。如果您想找出问题的可能原因，请点击下方的了解更多。";

/* No comment provided by engineer. */
"To purchase Photomator, you need to be connected to the internet. You can check this in the System Settings app, then try again." = "要购买 Photomator，您需要连接到互联网。您可以在“系统设置”应用中查看详情，然后再试一次。";

/* No comment provided by engineer. */
"To put these items back in your library, you'll need to reimport them." = "如需将这些项目放回至照片库中，您需要将其重新导入。";

/* No comment provided by engineer. */
"To put this item back in your library, you'll need to reimport it." = "如需将该项目放回至照片库中，您需要将其重新导入。";

/* No comment provided by engineer. */
"To receive a notification before the end of your free trial, allow access in the top right of your screen or in Notifications settings." = "想要在免费试用结束前接收通知，您需要点击通知设置页面右上方的“允许通知”。";

/* No comment provided by engineer. */
"To use this feature, you’ll need to buy or subscribe to Photomator, but an error occurred while trying to show the purchases view." = "要使用该功能，您需要购买或订阅Photomator，但是在查看购买时发生了错误。";

/* No comment provided by engineer. */
"To use this feature, you’ll need to purchase unlimited access to Photomator, but it looks like you’re offline. To purchase, you’ll need to go online." = "要使用此功能，你需要购买 Photomator 的无限制使用权，但您目前似乎处于离线状态。如要继续购买，请先连接到互联网。";

/* No comment provided by engineer. */
"Try Again" = "再试一次";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn Off HDR and Share" = "关闭 HDR 和共享";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Check Purchases" = "未能核实购买信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Complete Purchase" = "未能完成购买";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Edit Images" = "未能编辑图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsupported Image Content" = "不支持的图像内容";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsupported RAW Format" = "不支持RAW格式";

/* No comment provided by engineer. */
"Would you like to open the new assets?" = "您要打开这些新素材吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Would you like to save your changes?" = "请问想要保存您的改变吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"You’re Offline" = "您已离线";

/* No comment provided by engineer. */
"“%@” does not currently support HDR. The image may look different when shared." = "“%@“目前并不支持 HDR。图像分享后可能会看起来不一样。";
